細說中南海 林鄭自稱曾參與制訂國安法，不怕被港人咒駡，為了什麼？

細說中南海
林鄭自稱曾參與制訂國安法，不怕被港人咒駡，為了什麼？｜
細說中南海 (第2節)
21年1月3日

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: